開花定入中大

考慮因素在於開花會做啲乜
如果各區開花：
- 無火魔，無警署，無政府部門
- 齋RB，齋口號
班狗睬你有味
當然我都唔係叫你火魔，警署，政府部門啦

如果反包中大：
- 交通問題
- 裝備點樣安全收埋
- 有幾多人會跟隊入中大

呢個係基於理性既諗法，唔係話要開花就開花，要反包就反包，大家請自行思考
今日一定要有行動，但絕對唔可以盲頭烏蠅

both

都可以，所以到最後就算一齊做都好，咁開花既活動要做啲乜，反包點樣先成功
當然前題係要人得人，如果要人無人既話暴大手足一定收皮

好聽就開花 唔好聽就鳩企

你冇行動逼走佢 開條柒花咩

夠閪譫燒狗屋

BOTH LA

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

所以咪話，我明連登仔救手足心切，但係都要知道每次開花既結果先得架，尤其是沙田區，大家明啦（利申沙田友
琴日城大rb，裝修campus，啲狗都擺佢地作least priority咁處理，咁大家可以想像下搞一個開花隨時得到同一結果

BOTH

千祁唔好搞狗宿舍呀!!!

千奇唔好係中大附近地區開花

暴大保安組: 叫人入cu 好鬼！警察想打大交，有藉口刮cu人，要周圍開花

千萬不要死守校園!!! 各間大學的手足, 走得就走, 當然不要留下不利證據

一定要有人入中大架喎
兵書都有教 你必須要去支援 唔好令佢地覺得孤獨
其他地區開花係無問題 因為都唔可能全部人去哂中大
兩樣都要做未呀

push

召召召召召召火魔法師

你夠多人上中大 佢就真係要調人番黎喇

班友成日講到開花好大殺傷力咁

popo 講得岩 都唔知你地企係到做乜

驚閪你鳩企咩

救中大方法，全面癱瘓

入左去嗰邊先 入唔倒cu就喺沙田大埔一帶開花

班狗目的係要攻入暴大
你就算十八區開花佢都可以唔理你
比你地霸左條路又做得D咩花樣?
佢大可以放生你幾個鐘
反正要返工都返曬
攻陷暴大再慢慢逐區逐區清

開花!!!!!!!!!中大唔識路好難搞

我比大家既優先次序係
中大＞開花
原因：
1）中大一失守，入面所有手足隨時終身，我地網絡隨時斷
2）人多入去塞撚住，停佢地補給
3）開花要做，但力度要等到火魔/磚雨，必須有分散警力既效果
再細分開花：
沙田＞馬鞍山＞九龍塘＞各區

有火開花
冇火中大

我比大家既優先次序係
中大＞開花
原因：
1）中大一失守，入面所有手足隨時終身，我地網絡隨時斷
2）人多入去塞撚住，停佢地補給
3）開花要做，但力度要等同火魔/磚雨，必須有分散警力既效果
再細分開花：
沙田＞馬鞍山＞九龍塘＞各區

救中大都要有野攻堅，兩手空空又要反救

Push

各有各做, 用自己嘅智慧決定

一齊 做

各區圍狗宿先係正解
攻其必守

狗宿先係狗唯一著緊既野

開花千其唔好搞搞甲由屋 offduty又無得好訓 on duty又驚屋企人出事 隨時成副身家係晒入面 放tg隨時日日吸致癌物

開花

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位